德國正垃圾，是但搵個跑得嘅前鋒打反擊都射穿紐亞

後防廢到

提早宣布德國出局

垃圾德國